香港花生係唔係食緊人血饅頭

點解用城寨啲片，然後叫人捐錢比自己
小弟無知一問

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

因為陶君行有份